下半場只係刷多六粒淨得失就過到曼城頭了 加油呀利記

不過季尾都係輸鏝一分
都係無英超